求星期六日part time

識縫紉，基本AI PS
做過文書
嘉年華攤位遊戲
Dresser
想搵60/hr 以上
可憐下無錢又無人錫嘅小弟

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

Photo Booth Helper
$55/hour
Telegram: Helloiamjay